今際之國的有栖 12月10日係Netflix 上啦

睇過漫畫 好撚正好想睇呀

睇trailer做到海濱篇

點知NETFLIX有咩新片遲D上???

我見台灣同菲律賓NETFLIX都有消息進擊的巨人最終季12月頭上

但香港呢邊好似冇消息咁

得8集都做到海濱，節奏應該ok

已經唔記得漫畫講咩

小織淫到

講咩的.好似幾有趣

類似liar game咁
主角去左異世界 要不斷玩d同人鬥智鬥力既game先可以生存

無人睇

睇緊第一集

第一集隻game似階磚多過梅花
階磚4都仲易過啲個梅花3

紅心> all

響YouTube見到唔少宣傳

紅心七無左最仆街既獎勵

一開始仲諗住有箭雨睇

海濱d女好靚

係點知冇左

見到佢地入大廈個下以為轉左第一關玩問卷調查

香港好似係viu

第一集條女勁似rio
之後仲有無佢

想知唔著衫條友佢點拍

久間應該season2
今季去到海濱

出左啦 快d睇

玩新game

下季先打公仔牌

屌那星 好撚到癲 一口氣睇哂

想問漫畫出哂？正唔正？
準備狂煲漫畫

漫畫已經出晒，值得狂煲。

睇完
等第二季

聽日睇

睇過漫畫唔記得曬 依家補返劇就啱

睇完勁正 追返漫畫先

好撚正
Gantz liar game混合體
D女又正
小織正到爆

小織真人叫咩名
好大波

水雞正d

我都想翻睇返之後d game之後果d 正好多

主角咁撚戇鳩
點解唔係死佢
想睇金毛MK仔繼續玩多啲

岩岩睇完第一集

遊戲唔跟漫畫？原創？

得開頭無跟，之後都九成跟

跟漫畫
佢第一隻game用左第隻姐 漫畫都有呢隻game

有個攞太刀嘅 好撚中二病

睇呢類日劇成日都有種尷尬感覺
好似呢套製作其實非常之認真，拍攝上都有心思
但一講到啲人物設計同演出，總係有種成班成年人喺度扮中二病、MK仔嘅感覺

日劇個形式係咁
最後總會懶感動 好深情講哂出面
但係呢套鬥智鬥力情節都好睇

重點係啲女好正

會唔會拍埋外傳
想睇紅心J 同階磚K

出晒 少少爛尾
但絕對係隻高汁生存類作品

呢套同漫畫彌留之國的愛麗斯有咩關係

真人版？

同一套野野 真人版

我啱啱都諗緊個譯名完全唔同

有栖係主角名 日文讀音係アリス arisu

漫畫睇緊第二季了！支持支持

土屋太鳳短髪又幾正
長髪真係唔識欣賞

漫畫唔係完晒？

係喎 有個retry

認同，出道咁耐第一次覺得佢好睇

超正，一來就推車同女上，睇到趾哂

張太老母貼埋錢性交轉運
係日本做呢啲宗教領袖真係爽

以事論事, 支那翻譯組既譯名真係唔錯, 彌留之國的愛麗絲

「今際」好明顯係日文漢字, 中文人(中港台) 其實都無概念咩叫「今際」, 意譯「彌留」就好貼合成個故事既背景.

我偏向相信作者係有心食愛麗絲夢遊仙境呢個故事既概念, 所以主角既名讀識係似Alice, 日文作品名都係用「アリス」, 唔係用「有栖」啦. 台譯「闖關者」都ok 既, 但係又少左作者本身咁有心思既概念.

日本有好多殊樂畢比

其實劇名一開始已經劇透左個結局

會唔會有第2季

Netflix竟然連top 10都唔入

之後爛尾

漫畫出左第二部, 主角大個左

呢套唔算好爛姐

skip晒d劇情格硬收筆都算爛架喇⋯
如果第二季我都唔知佢點拍

睇左5集 暫時得鬼捉人高汁

睇漫畫都係完左海濱同埋外傳d人既game正d

好耐之前睇過漫畫
遊戲設計最有印象都係鬼捉人同D外傳
反而後期好似咩冇嘩一聲既GAME..

角色牌大把好game
梅花K 紅心J 方塊K
呢幾個拍完當game clear就算
紅心Q好難拍得好睇

會變左EVA 咁

漫畫本身去到中期左右開始唔掂
如果真人版可以改改佢就好

認同 硬係有嗰種青春劇嘅柒味

唔好成日回憶殺 喊苦喊忽會好好多
成日整on9仔角色 真係多左

土屋太鳳短頭髮又幾好

第三關仲以為真係 有方法解決，睇黎我太天真

其實可能真係可以拆左個頸圈佢
紅心代表玩心理 可能就係要你克服頸圈爆炸 4個人互相幫對方拆左佢

其實到底套漫畫原作叫咩名
暫時想搵E-BOOK都唔見有得買
兩個名都搵過, 出嚟個封面都唔同款, 媽我好亂

唔會 漫畫有d game真係只能活一個

睇作者名 麻生羽呂

解剖狂

即係邊個？小織？

開頭主角個mk friend

朝比奈彩
正撚到
個女主有d似新垣結衣

好正，唔小心連續睇左3集

原來係咁 好鐘意漫畫
想問真人版係咪有少少唔同

點解動畫唔出 要出真人版咁ON9

大隻鳳都唔識？

唔識
樣係靚 不過有d矮

見到耍刀果條友就覺得好老尷

邊個做人妖水雞

隻手專登hi波邊

成日拎住支槍條友都老尷

記得頭幾隻 主角個frd臨死有得扑野

題材正 好睇，
但講少d人生大道理同少d深情大叫會再好好多

真人版都有
條女正到仆街

日文說教文化同濫情戲真係好趕戲

因為動畫要出天空侵犯

呢套題材適合出真人版
出動畫應該唔慌好睇

主角d基友咁快死哂
小織又死埋
想問下小織個演員叫咩名

Cut 撚晒
葵扇5 明明主角萬念俱灰等死冇左，又無啦啦多左啲野

樓上講左紅心7 冇左最仆街嘅獎勵

同埋電車毒氣室冇提過

睇完唔知睇左乜

改真人劇一定係咁
本身漫畫有啲情節帶落劇節奏就會好拖好慢

但依套漫畫好睇過天空侵犯好多

天空侵犯漫畫都有啲悶

水雞個場真係打得好睇

水崎綾女 硬照差咁遠

一晚睇完 幾時先有第二季

水雞姐好正，全程著住套比堅尼

31歲

水崎綾女

我都以為係

三吉彩花一出場個look

白衫超短褲，加埋副超，好似某個AV系列

睇得幾爽，節奏好似好過漫畫

我覺得搞爛晒
好多位冇左

但冇左嗰啲位會差得好遠
我冇話佢唔快
但被佢斬到咁覺得晒左

每集用多5-10 分鐘講多啲角色心態
帶返多啲個故事出嚟

好過隻隻遊戲都被佢斬晒啲幾重要嘅位好多啦

男主d fd 死哂
到入海濱前個段我都覺得拖拖地囉喎

我無睇漫畫
你講個d影唔影響主線先
唔大影響就咪鬼加啦

漫畫捉依因帶出咗「遊戲規矩係絕對」呢個concept，死好多人
所以紅心7果時睇到好絕望

唔係好明隧道果關，純粹fake你跑，其實坐係到等兩個鐘？

彌留之國的愛麗絲

彌留之路 係垃圾

Google佢d圖好平凡 普通到路人樣咁 原來都幾紅

九頭龍變左阿叔咁

係，漫畫呢隻原意係合作game，有個演員腳會受傷坐咗喺巴士，只要唔好dup低佢一齊留喺巴士等時間到就輕鬆贏
但係間巴士開唔到(爛咗，唔係無油)，所以如果一開始跑走咗就bye bye

神作

開頭個梅花3隻game改到咁垃圾game既

跟漫畫開頭隻game拍可能第一隻已經消哂經費
成千上萬既火箭CG

但係呢隻梅花3頭2格都係睇彩數

演員係男定女 驚J錯

冇睇過漫畫，依個同 女巫都易估，不過正常人都唔夠膽坐以待斃

同俾兩個鐘你覺得要做啲野

好好睇
基本上個個演員演技都幾好
除左紋身佬同機關槍佬有d老尷之外

無睇過漫畫 水雞個角色幾有驚喜

幾時出第2季

真，但個距離一開波係0 係好大提示

希望有下季，拍上黎 d角色都唔錯

sorry 表達得唔好,
我講漫畫, 真人版岩岩開始睇

琴棋書畫樣樣得咁濟

好想知佢點拍，唔會係成個渋谷十字街封左呀？

設定都改好多下
不過劇情大致跟足

係CG

咁既話都幾Dum本，啲景都幾真

而家好平就做到
所以好多外國劇集、電影都寧願用綠佈景拍，因為仲平過出外景

cg都算假wo

宇佐木女女女嗰度睇到扯左

尋晚睇晒，真人版拍得唔錯。

櫻田通演技真係好老尷

之前睇過篇文
日本本身有個片場喺搭返部份澀谷嘅十字路口
再加CG
應該都係咁拍出嚟

勁正 我都想奶埋一份

山崎賢人 x 土屋太鳳
成日都係一對

睇佢d自拍認唔出
戲入面正好多

唔拍AV 曬哂

水雞正到

岩岩開netflix先知出左真人
仲要有山崎賢人

啱啱睇左兩集 本身無睇過漫畫覺得頭兩集氣氛好正好刺激喎 啲game真係行錯一步就會死

我覺得佢最後同條女打門球都好正

bug 黎啦 鬼捉人個到都係 個大隻佬明明係戰鬥部大佬
之後都有講到會帶槍行動 個場用滅火筒？？

呃9架仔唔識英文

明明到後面打獵game見到啲戰鬥部嘍囉都帶晒軍火去玩
大佬之前竟然要就地搵滅火筒果個game有槍駛鬼咁辛苦

佢地兩個之前好似傳拍拖

F CUP

水崎綾女 好正

水雞成個辣妹版新木優子咁

初時以為係黑島結菜

粟國好像黃洋達

黑島平胸嫁
水雞正

水雞世界第一

D配角幾有神髓

係咪得第二集有扑野畫面?

Btw你個名

露過點

邊集

條友燒親左腳 篤右邊柺杖既喂

照抄漫畫就ok,

改左果d無一段好睇

仲有第3集一開頭，但好短時間

爆乳先係皇道

水雞竟然係個boy

射馬紙勇武過揸槍好多啦

彌留之間有d人係必死既，只係幾時死

女人來架 佢老豆想佢係boy炸

弱智睇番風筒豬喇

佢係變咗性做女人
Btw朝比奈彩有腹肌正到

師兄要驗下智力

兩日睇曬，好好睇

一日煲哂 好睇喎 泳衣好正
漫畫未睇過 唔知有冇第二季 期待
依個世界係虛擬定點？？ 有冇機會返現實世界

佢好撚fit

廋左 但係塊面都咁闊

超正wor
土屋太鳳型到

香港netflix好似逢星期五有新一集
不過咁撚遲黃viu算

成個後生版張柏芝咁

原著架車到有埋英文字典做提示

我睇漫畫無印象有依個game

應該有第二季掛，最尾一集似係鋪第二季

我仲以為係低質原創劇情

有冇link

J水雞

女來嫁 j啦

水雞有床戲就好

Liar game 好好睇

要解答要劇透

一開始有毒氣令你覺得一定要走

d演員都幾後生

即係腦海中進行緊？

睇完真人走去揾漫畫 紅心J 好好睇WOR

佢真係好好J

啱啱睇左，正路好多。

當然外傳形式唔可能喺套劇入面依個時間回點出現依個劇情

今日一口氣睇哂 幾正
忍唔住開始追返漫畫

呢套戲d女好撚正
囡囡＞題材＞劇情

女主個LOOK好似峮峮
但wiki張圖好豬

好正，琴日一次過睇哂

想問邊度有漫畫睇

有奶土屋gif未

手手腳腳咩都奶齊

一下睇曬 幾時先第二季

正確係揸相反 傷左腳揸右腳
不過咁揸唔合邏輯
因為佢冇得睇醫生 唔知點揸
所以應該傷左腳揸返左腳合理d

師兄
佢細個練空手道係男仔聲黎

同埋如果佢係女仔
細個用化妝品 佢老豆冇理由嬲到咁

似上原亞衣

屌
原版九頭龍落場係想探討人性，真人版落場全力fake鳩人

其實紅心game有d係一定要死人，無論發牌人定玩家，鬼叫人地就係law

成套彌留之國最有印象就係梅花4 隧道
深深咁帶出人生既徒勞無功、希望絕望既映照、狗屎運........
屌你真人版開巴士既...... 失望

睇完諗起大埔紅van，屌出黎

你係咪回錯人 我係覺得佢係男仔架wor

一口氣睇晒 好好睇
想問有冇人知入面啲插曲？
第5集佢地去左海濱 玩完水浸個game
夜晚去party個background music 係咩？

第2集條女正到
拍AV咁

勁正 一日煲晒

呢套既漫畫記得睇晒啲外傳
印象中都好多外傳
其實就係啲配角玩game
好多都好睇 尤其紅心 階磚

有個監獄入面玩 兩條友聯手果個正到

好睇

呢個正 希望原作者個retry keep到水準

如果有得做落去
九頭龍呢個角色大把機會發揮
呢套外傳隨時好睇過正傳

以為睇緊av , 無啦啦淫叫

跟住同張太

成套嘢真係得佢還原度差
希望最尾粟國搞掂咗佢

套野咁多無人街景點拍的?趁武肺封城個陣拍?定片場綠幕KEY返上去?
原本好地地,到酒店大屠殺個度又鳩咗,栗國個角色設計洗白得太差JM9.

居然到而家都仲未見到cap圖/gif

一口氣追晒
有冇多啲類似題材既漫畫真人改編電影推介
Btw啲女好撚正 著泳衣個屎忽好想拍落去

劇版金毛fd好撚型棍

賭博默示錄
朋友遊戲
Lier game
大逃殺

水雞打紋身佬果part幾正

You竟然是個boy

幾好睇，嫌最尾講大道理同塞人物回憶好拖，成個節奏拖慢曬

呢兩個新著一定係最後大佬

其實點解做返日劇正常既十回十一回，八回真係太少，好多野都冇講到，睇完覺得唔算改編得好好

應該要一段時間先第二季 唔知睇唔睇漫畫好

睇啦 無衝突 應該話更加要睇

屌你栗國真係好撚似黃洋達

三吉彩花

睇完本篇係咪可以直接retry
彌留之路係咪可以唔睇

我覺得主角群去到梅花K果時最好睇
但同樣之後開返走下坡
不過都算快手完結唔拖戲係值得一讚

外傳當係補充一小部份設定，麻麻地
後傳暫時睇就...拖戲

一日睇晒8集，幾好睇，係節奏有d奇怪，太多回憶片段，覺得game 時間可以長返少少

其實會唔會用幾塊鏡，做到大家望住大家咁就過到

男主好似黃子華
女主好似新垣結衣
栗國好似黃洋達
苣屋駿太郎好似周國賢
小織好似某AV

除咗女主外 其他日向0似

邊間酒店咁好，
借比佢地咁拍攝？

現實世界d 人係死哂？

拍戲一係租場一係搭景
邊有「借」咁好死

好撚好睇

一口氣追哂第二季唔知要等幾耐

我都有諗過，但應該唔關事

我覺得第二集個改法好好多
俾粟國提早出場，有第二個馬臉所以先會有第一個去四圍殺人，金毛仔唔止扮高深有電擊器發威，除咗一開頭一邊打一邊扑野果度差啲之外成集節奏都好好

個距離遊戲就差左啲，唔同漫畫，為左要令男女主生存到又要有重要角色視角去到起點，搞到間巴士夾硬走過去起點果邊，完全無視中間勁窄全部都係車果段路

去到心十變左大屠殺有啲悶，不過漫畫都係咁所以都無辦法

最重要係呢個標題點出左成個故事
令到個好似爛爛地嘅尾變到原來真係一開始已經咁set好唔係爛

仲有葵扇K
啲角色外傳真係好睇好多
梅花K其實都唔錯，但睇rule睇死人

係彌留之路垃圾黎，可skip

+1

我覺得佢算幾勁，還原到幾乎同漫畫一樣
即使佢搭境 用綠幕，但好多真人化都唔跟

有冇類似既 劇 或 電影
好好睇

賭博默示錄
賭博破戒錄
零 一獲千金遊戲 （最後一局唔駛睇）
欺詐遊戲

我自己覺得一路打一路扑野果度幾特別，有個反差幾好睇lol

女主角短髮正過長髮好多

正到

回水未

朋友遊戲...基佬片

粟國好肥唔似大隻佬

漫畫版栗國太型
真人版第一次出場果陣，我心諗：唔撚係栗國呀？

點解火燒加跌落樓都可以唔死

如果真人版出埋栗國外傳實j死
漫畫栗國寫得好正

漫畫係跌左落泳池

liar game真人版 日劇+電影
值得一睇

same, 最少都要八成館長個身型呀, 唔撚係光頭肥佬喎

動物世界 (賭博默示錄支那電影版）
Netflix有
現代好多但好好睇

或者上網睇返夜神月拍的3集 經典好睇
不過好舊

點解公寓個關
土屋係咁飛簷走壁
明顯係離開左遊戲範圍
但都唔駛雷射死

點會 漫畫好睇動畫都唔會差架啦

條友唔知根據d乜咁講
有咩例子動畫化變到唔好睇？

鬼滅 巨人 喰種動畫化起死回生就見識過

封神演義套動畫將神作變垃圾

水雞係人妖， 可能仲有J

咁撚樣講出真人版都可以柒架啦
搵野嚟講

開頭有人，係路中心轉轉轉係有穿崩位，但之後好真。

未知係人妖個陣 我睇仲諗好多野扯扯地

睇漫畫見到啲飛船逐架逐架爆炸好熱血呀屌
紅心J 葵扇K 一定要真人化

三吉彩花好正

好似水野朝陽

個名7個字明明睇得明，但串埋就唔唔明lol

有栖 (アリス) 應該可以聯想去愛麗絲夢遊仙境
(利申無睇漫畫，純推測)

有無咩超能力架定一直都係人類實力

正解
作品名其實大劇透

人類實力
智鬥劇

個演員唔係人妖咪得囉

直接用今際已經隱晦d, 起碼唔係個個人知呢個字點解
譯彌留之國更加劇透

我仲掙扎緊睇唔睇漫畫
好想等第二季然後用最大既新鮮感去睇呢套野

巴打你劇透哂

上面第三頁已經有人講先

突然係度諗，女主個姓 宇佐木 (ウサギ)，ウサギ姐係兔仔，係咪都係扣去愛麗絲夢遊仙境度，作者都好有心思

條爬山女係女主?好撚醜樣

彌留之國 點解劇透 唔明
無睇過漫畫

廋左算係咁
個髮型衰

重睇一次算啦

我揀唔睇漫畫, 上面講到人頭game個個都咁精彩
況且呢套劇好似評價幾好, 應該好快出第二季

你知道左位結局先覺得佢劇透姐 個陣追緊連載都唔會諗到佢個「遊戲模式」, 以為佢係gantz 咁

但你睇到佢出結局開估個下會讚佢個名點題

山崎賢人真係好靚仔

成套戲拍出嚟啲女 同硬照完全兩個人
海濱個差婆又係咁

水雞個樣同後過三吉彩花

水雞好丁
反而安唔跟原著髮型 有啲失望

好，等我忍住唔睇先，希望快d有第二季

唔知演員問題定編劇問題。表現唔到主角有逆境天才波

漫畫既感覺好唔同

想問會唔會好驚嚇同血腥？
好驚有血腥畫面有既就唔睇⋯⋯

好睇個啲都係外傳黎

其實好多人個名都關事架
例如瘋帽子同妙妙貓

漫畫第二季隻game無咩鬥智唔掂喎咀遁黎

有血腥 無驚嚇 小小咸

咁重口味

要著泳裝呢個設定救左套野

幾肥下其實
睇佢小腿 頸

紅心J好精彩 真人拍出黎我覺得會比想像中精彩

仲有梅花K 搵得肥雞冇理由唔拍呢part

好正 泳衣啲女都唔差
點解女主唔著靚啲啲泳衣

紅心J 唔識拍一定可以衰撚到仆街

有血腥, 爆頭畫面

劣化朱慧敏

比堅尼水雞

外傳唔駛玩主角威能，發揮好好多

個女主原來真人咁勁揪

真係正

咩來
唔洗真身上陣咁勁

幾時有第二季

好似係拍劍心時練武打動作

佢唔好揾 2個中二病既做個 2個大BOSS

睇英文名都係食緊 Alice in the wonderland

一口氣睇晒8集,估唔到個2個死黨咁早死

睇完。好期待第二季。

一口氣睇晒
真係好睇到仆街
好期待season 2

一日睇哂成套
跟手好快睇埋漫畫個end
雖然無追之前d劇情, 但個end幾有深度幾感動

九頭同蘆屋一個筆師一個醫科生

奶手腳係cg定替身嚟 咁真嘅

第2集啲鬼嘅設定係未聽唔到嘢同埋唔跑得？見佢哋慢慢行好似唔緊張咁，主角大嗌鬼嘅位置佢哋好似都聽唔到咁。同埋鬼係未一定會死，20分鐘內就算無人達陣座嘢都會爆炸

好有攻殼feel

我覺得呢個髮型好襯佢,對比google佢其他相

最唔鍾意巴士改成咁
懶epic咁

鬼嘅任務係守點同埋殺晒啲人
馬面建議睇漫畫
好睇好多

最好玩係呢個

漫畫後期好悶

真 冇女搵鬼睇
利申：鍾意漫畫

悶咩？隻隻公仔game都好睇喎

可唔可以劇透少少

應該後者 最後自己有拍緊類似既野
但大型制作同小型制作應該好大分別
所以唔敢肯定

好想睇埋JQK 好正。
之後仲有冇水雞

屌你無敵好睇
拍得住大逃殺

我4套都睇晒
但套套都唔夠今際之國的有栖咁刺激
個尺度勁大

佢戲份都算重架

睇完漫畫知道晒劇情之後
再睇冇晒刺激感
Btw 劇版海濱d顛佬怕得好浮誇
好出戲
前5集好睇過後5集

最尾係咪紅手Q

推

對腳粗到條柱咁喎

去到中後期得同唔著衫果條友玩捉好睇
其他都麻麻 設定問題作者自己捉蟲
同類型果陣輸哂比要神明的話

作者一開始就諗定結局，個尾爛極有個譜

有d game唔係咁吸引就真既

套戲幾得意
睇到停唔到

咪係，最盡咪分開死

黑超女 同水雞真係好正

拎武士刀個個吳彥祖黎?

佢大學係修體育系

水雞變到咁靚好難代入漫畫

肥雞咁好打

女主幾正 有求婚大作戰個女主feel

大J

一直覺得佢做奸角或者非純情角有魅力啲

點解未必會拍第二季？睇最尾一集似有第二季wor

好想俾佢打

紅心J個場都算Ok
之後就有啲9
尤其最後一場game真係唔係好得

今際係咩意思

唔該絲打

劇情上有第二季就一定 因為漫畫都有
但呢啲通常之後嘅劇情都唔多好睇 未必會拍第2季

真 我睇完認唔到

第四集好似渣打馬拉松 夜晚跑隧道 中間仲有補給

覺得有兩個位有d問題
上面都有巴打問過 捉鬼果場d鬼係咪點玩都係要死 守唔住據點俾主角方贏會爆頸圈死 守得住據點主角阻止唔到爆炸咁咪全部人一齊炸死
另外就係估燈掣開關果度 開波就有個女仔用手掂到d電極直接電死 但果陣全部人都已經浸晒喺水應該一齊電死晒

留名追緊覺得好正有冇巴打有漫畫網可以share

上google 搵彌留之國愛麗絲大把，不過漢化組中後期冇做到，有幾話低清到睇得好辛苦

捉迷藏之後死左果條友個對講機話返海濱 已經搵到答案
咩係答案

捉鬼果場有改少少
漫畫得一個鬼同無爆炸
個據點就咁兩人touch到就得

鬼唔會點玩都死呀
鬼任務係殺哂所有人同守好據點
殺哂所有人鬼都已clean關
可能個爆炸就自動停 或者
兩個鬼一齊禁停個爆炸
不過真人版無detail講

第4集撚狗咁

咁先突顯到紅心關有幾仆街

海灘嗰個一號幾型棍, 係啲戲浮誇咗啲

[/quote]捉鬼果場有改少少
漫畫得一個鬼同無爆炸
個據點就咁兩人touch到就得

鬼唔會點玩都死呀
鬼任務係殺哂所有人同守好據點
殺哂所有人鬼都已clean關
可能個爆炸就自動停 或者
兩個鬼一齊禁停個爆炸
不過真人版無detail講[/quote]

Clear

無視咗有車，講得好啱

source

不過唔知佢d水是咪真係有毒比你敢唔敢飲

我就唔敢飲仲要咁撚多枝，硬係覺得其中一枝有毒

海濱完就直接打大佬，可能做多季就完，不過會冇咗好多細節

水雞好J

都唔係既
愛恩斯坦黎玩 如果冇留意地圖都唔會過到
梅花原本就係講求每個人各司其職、分享有用資訊一齊諗對策
只不過有棲勁到一個人Carry晒，又咁啱俾佢記住咗地圖

劇透

主線其實好短
後期有四個boss要打
男主只係負責其中兩個boss
其餘兩關都係用黎描寫配角，主角冇玩
大篇幅到直頭當係人物外傳
所以依家cut咗男主d心理描寫，其實冇咁好

你睇晒緊係話係劇透啦
冇睇過根本唔會知

冇事喎

最濕鳩係得2分鐘

漫畫有無講啲水有無毒？

覺得呢個改做第一集好正 漫畫第一個game表達唔到有棲咁醒同無咁引到人睇落去

漫畫無水飲

女主個短髮sport look好正

漫畫係外傳 唔係男女主玩 成隻game唔同內容
名都唔同
劇完全係浪費隻game

佢作同最後真相係唔係冇衝突

水雞正

屌好睇到痴線 仲要成套劇冇乜bug

三吉對腳正到噴精

後尾見到架電單車我有以為嗰啲係汽油畀啲車

乜都唔使交代梗冇bug

呢套野個製作日劇黎講好勁 cg尤其係動物冇hea做
應該幾貴一集

賣全球既劇好處就係budget多
電影咁拍

紅心基本上係閒角太多, 係時候清理下意思

幾時先有第二季

其實佢都好明顯係食愛麗絲夢遊仙境

9宮格一開波2揀1真係靠彩數

我都係唔明點解唔可以經中間間房穿過去

其實廠商有冇分紅呢樣野

漫畫隻game過癮啲？ 套劇呢個玩法根本係撚班主角

睇Netflix 既譯名, 唔識日文難d 察覺既

都係既
但主要係睇到alice in borderland就好易諗到愛麗絲夢遊仙境

漫畫版

netflix有錢

粟國假如玩咩game都帶槍 點解偏偏鬼捉人冇帶到 明明一槍打死馬面就ok

漫畫版好多外傳

漫畫好睇好多, 而且有唔少角色外傳

因為第一間房真係想你2分1機會死

好撚樣衰

師兄好雜食喎, 成套劇最劣個個你都啱

可能太耐冇打飛機乜都放得入口

揀abc燈製果關係咪有bug,
條女一開始掂電棒, 大家都係水入邊唔係應該一齊電死咩 ?

睇電壓幾高
正路電經過有電阻既人體再去水已經弱左，未必再跑去人體
除非你接觸到個觸電者

漫畫長唔長？

正傳65話 三十幾頁一話

睇到第三集
估佢唔到

一開波果段諗緊點拍，上網睇返先知原來一個外境+綠幕 黎，好撚勁
唔知當唔當透，我加左密先

原來真係搭左個景出黎
我以為真係係涉谷拍跟住再cg整走d人

漫畫值得睇,
結局有人覺得一般但我覺得幾好
可能因為前面都幾壓抑

我都以為好似紅VAN咁拍

真係要睇埋其他d漫畫 .

當年vanilla sky 都空左成個時代廣場出黎拍
而家cg 就搞得掂

呢段片有講少少佢地點拍

“Goal”個關我仲以為男/女主跑跑下見個距離越嚟越遠，會覺得唔對路，會開動推理大技，點知完全無

齋計遊戲嘅佈局, 其實係咪 liar game 同埋 賭博默示錄 精彩啲?

仲有套 聽神明的話 幾好睇

又要講返噬謊者

噬謊者真係神級

個人認為One outs比Liar Game精彩

劇要玩速食
要俾女主keep住曝光
跟漫畫 睇劇d人就會覺得拖

但你見佢畀兩個鐘你 你諗到嗰終點係架巴士都會懷疑自己啦 嗰情況係考試你見到啲題目好簡單但畀三粒鐘你做 你就會懷疑嗰題目應該唔係自己諗咁簡單 所以呢個game都好賤

有棲唔係勁喺頭腦（階磚）
係勁在 對人性 人心既理解（紅心game）
而苣屋就係勁在階磚game
兩隻係有d似
但去到後面個分別會明顯好多

之後有棲打幾個boss都會show到佢心理強度其實唔算好高 因為諗得太多 但亦係佢既強大之處

漫畫最後打未來差 d Gg

諗得太多 太想知答案
不過都符合人設 每過一關都有成長 但每關對佢都意義重大 壓力一直堆上去 有咁既表現算合理

所以打紅Q比佢自己差D玩死自己

賭博默示錄好多賭局都唔fair，出哂老千又陰人，次次都係靠自殘賭命咁贏
Lair game基本上fair又有必勝法，係d人犯賤貪心on9唔合作搞到輸

事實上男主心理10分
推理雖然有8分，但唔係強項黎
漫畫佢讀書係垃圾黎

心理有鬼10分咩, 佢最強係觀察力同記性, 然後係推理分析, 不過都唔係叻 老實講佢無乜主角光環, 最大光環反而落左起粟國到

真係湯佬先咁把炮

唔係拍得一季咩

睇巴打講完去左睇漫畫版

真呀，考試最多唔合格，依到會死

未來9up答案比主角聽個到 叫佢唔好咁在乎個答案
其實係咪同讀者講

我覺得絕對係
鬥智漫畫要有機會比讀者玩 睇主角點樣係規則內同外玩
最重要有兩邊鬥智你來我往
呢套三樣都做唔到 係氣氛夠好 (前期至中期)

戶田

所以其實算爛尾 當時都被人屌

藍屍李嘉

觀眾角度一睇就覺得應該留喺原地喎
明明解迷關又無講去邊
無啦啦嚟個日劇跑

第一眼睇就覺得好似

彌留之國的愛麗絲依個名好好多
今際中文都唔知咩意思
人地原作アリス又專登改人做乜野闖關者，9唔搭8
用主角漢字有栖又係唔夾，人地擺明想食愛麗絲夢遊仙境

好中二病

有無同類型劇集推薦鍾意睇劇多過動畫 最後先係漫畫
Liar game睇左好正
跪求推薦

分四種game咁有棲咪強喺心理game
你自己搵下 全部網人設都係話有棲心理質素極強，擅長紅心game

成套野唔係典型鬥智類生存遊戲，反而主題其實係描寫有棲既心理變化
強調有棲心理雖然強大 但因為種種經歷而有缺憾
由空無一物既廢青 透過經歷game 呢個渠道 點樣成長
點樣面對自己心中黑暗 去解答who am I, why here既問題，到結局搵到存在既意義

誠如神之所說垃圾嚟

依套主線係生存game，咪一廂情願要人地鬥智，係鬥智既就唔洗殺人，賭錢咪得

漫改係咁
仲要日本人d演技好多都幾誇 少尷尬
但同樣漫改既marvel又自然好多

對比其他漫改
呢套都算無咁中二
係揸槍穿脷環果條友嘅演技特別誇同中二

一日追哂
好撚正

Captain Marvel好中二喎
龍珠咩屌

on9程度都好似

樓主 pin this

劇透呀老細

實境平過CG 好似係

金子銃昭真係好撚型

好想俾三吉彩花踩
條腿

岩岩睇完第三集
真係得呢一條路？

係

睇個奸角女女女女主角之前講咁大堆野，就知佢肯定比人反殺
女主角係套劇個樣吸引過硬照
紅心10隻game，粟國屠城個理由好似夾硬左D，同埋想攬炒其實學韮木燒曬成間酒店就搞掂本身隻game 有安梨鶴奈可以好快完game，game holder 無理由唔首先對付佢

set 得做遊戲型 就點都要去"諗"點樣嬴
要"諗野"既時候就點都牽涉到智力既較量啦
梗何況呢套野係有"玩家"同"出牌者"兩個對立身分

仲諗住有野可以唔使咁樣

劇入面有棲有講馬頭面具視線有限
但講完就算 其實漫畫有利用佢呢點 同時描寫有棲心理世界

我啱啱睇到第三集個陣已經覺得呢套野好痴線睇完之後追埋漫畫

漫畫弊在主角由頭到尾都只係 心灰 振作 心灰 振作 心灰 振作 無限 loop
最尾 Queen 講既野係非常有意思
但係前面根本鋪唔到出黎 搞到件事好空泛 support 唔到
作者上一部作品 咒法解禁 又差唔多情況 有野想講 但講得突兀 present 唔到
所以作者之後本身都諗住唔落手畫 做原著算 不過最近又畫返續作
希望佢可以再進一步

睇左漫畫覺得扮加納未來果個都幾撚似

你唔講我都唔知有真人版

睇漫畫 佢d logic勁撚好睇

連鬼捉人同晚士都改得麻麻

其實狼捉羊果隻game
一開始俾你任拎工具係咩意思？
真係俾你拎嚟斬人？
定用嚟拆頭盔？

淨係睇過電影版

冇講，冇人知
漫畫做緊續集retry
睇下會唔會玩多次

梅花3改game應該係唔夠錢

垃圾到暈
角色同對白勁撚扮野尷尬
啲game嘅設計又廢

D奸角個個都中二都爆
愈睇愈尷尬

尋晚追曬八集 今日追埋漫畫
搞咩
陣地戰之後 好似換左主角咁
個尾有d難

都整個好少少，又唔梅花，個解都有d鳩黎

太快打爆晒人頭牌，搞到冇故事俾主角接
之後主篇、外傳都係補完配角故事，心J、階磚K、葵扇K都非常好睇
可能作者想節奏快d
又覺得主角同其他角色既linkage已經足夠，唔洗再拓展
所以無謂再出d對主角成長冇幫助既關卡

畀你用嚟斬鳩隻狼 等佢讓個狼位畀你

啲遊戲劇集改編左唔少內容
雖然大體方向係一樣
但係感染力同埋個劇情細節都冇漫畫咁正
尤其狼羊遊戲嗰度，同漫畫嘅渲染力真係差好遠
雖然勉強都算係呢類型嘅劇集之中比較出色嘅一套

其他角色唔講，點解栗國會搵個有肚腩又唔大隻嘅男人做
喺漫畫裏面不知幾有型同霸氣

屌 佢操都唔操下線條
仲有漫畫賣帽人又係好霸氣 又大隻
真人雖然幾型 但太瘦、唔夠癲狂

睇到第7集
d 女好撚正啊屌屌屌屌屌屌

打唔贏個馬頭但一拳打到隻老虎飛走

喺捉迷藏嘅時候見到另一條友叫佢個名嘅時候我O咗嘴
咁嘅樣咁嘅身材
賣帽人都差好遠
唔講外在條件，喺演說上同漫畫簡直係兩個人
完全冇性格魅力，點似係漫畫裏面真係有王者嘅feel

而幹部裏面其實得九頭龍喺外在上最有漫畫嘅feel

果下我都笑咗
一手一隻老虎
隻老虎都唔知係唔係人扮的

九頭龍真係幾型 聽把聲好穩重好有料 雖然睇落少少老 不過係好還原到漫畫人設
加納又係尷尬，白毛mk味太重
男女主就愈睇愈覺神似

同你感覺一模一樣
選得最差真係粟國同苣屋
所以好彩男主角女主角選得好
無論性格樣貌都係近乎一模一樣咁濟
同埋其他女配角都選得幾好

同最近先再睇多一次漫畫
更加可以比較到漫畫同劇集嘅遊戲真係差一截
所以鍾意呢套劇集嘅又冇睇過漫畫嘅巴打
強烈建議睇返漫畫

張太選角都好正

唔知你有冇睇漫畫啦，睇劇可能未必留意到咁多
俾埋漫畫圖你，有棲係 好多次 設身處地 用發牌者角度去諗解題方法，或者由其他人把口讚有棲心理強大
亦係有棲日後點解要揀份工既原因

下 我覺得改得好睇左好多wo 夠緊張
岩岩追返漫畫 跟佢咁拍就死得啦 悶到訓著都似
答問題咁撚無聊 射火箭又on99咁
漫畫果個bug撚到 咁多箭射落黎都射唔死一個人

應該斬人啦 隻game製作人就係想睇互相殘殺

呢個贊同，我特登睇番大家話唔同左既第一個game，覺得真人版咁好睇d

真人版得真係睇到透唔到氣
跟住睇返漫畫版 屌左出黎 無聊到

除左張太個樣還原之外其他同原著都差好遠
尤其苣屋我鬼捉人見到佢已經想熄

同埋紅心7隻game我都覺得真人版好過漫畫版
漫畫版條女明明上一秒仲想搶隻狼返黎做 下一秒就放棄左
真人版成個過程同刻畫合理好多

唔識呢套野

好冇睇架？

其實狼羊果度都改得麻麻
到有有栖放棄果陣紫式仲未放棄，摀住個口又唔係出唔到聲，漫畫紫式本來就對未來絕望呢個性格無左

好睇
漫畫真人版劇黎講幾唔錯

又好似係
d 名唔知做乜

到宜家都諗唔明狼捉羊點解咁鳩既遊戲都比玩
焗死3人
仲要無破解方法

係咪得我覺得水雞有啲似周麗淇

今際之國的正女

thx

老老柒柒 日系漫畫啲尋找自我/心理成長真係好撚老土
睇過好多呢類型漫畫
啲說教/自我對話啲對白套套都大同小異

條女咁想生存
臨尾又會攬住一齊死on9

同意呀! 代入感好緊要㗎
如果淨係睇生存遊戲, 我睇大逃殺仲刺激啦

改得on9
漫畫係玩左個毒氣電車game已經放棄咗生存 但又俾佢過到關，之後一直半放棄心態
狼捉羊最尾想贏，但聽完有棲三個真情表露 頂唔順負擔起3條人命既責任都係放棄

真人無做出黎，最開頭條女生無可戀

咁樣都合理d

岩岩睇佢先講完難得上位成功
又打尻金毛做狼生存

後尾聽幾句野就等死睇到o 左

呢個位明顯係作者一定要殺人
呢套都唔完全係生存遊戲既漫畫黎不過有幾個game係幾精彩

狼捉羊隻game好明顯係為左佢地度身訂造

長黑直係大仆街

拍戲真奶有乜咁出奇...

栗國同帽匠個設定好正
忠誠反對派

咁第四五集係好睇定唔好睇

睇完之後一炮過追哂漫畫。海濱班人啲選角尤其係Last Boss同韮木真係唔得。明明漫畫嘅韮木似psychopath，但係真人好似中二病on9仔咁。
不過我覺得第一隻game改得都幾好，我反而中意劇嗰個改編多啲。依家咁睇好似會加多戲份比白毛，唔知會點改呢好期待

點會唔知呀師兄
彌留之國喎 咪解釋咗佢哋嘅狀態同埋身處嘅地方
定係你未聽過彌留

你有冇睇埋我加密架

日劇硬係好鍾意一堆人企係度圍住
中間有幾條友 係度講道理

我都覺得彌留之國的愛麗絲好d, 今際中文係臨終, 作品名本身就迷底, 所以用彌留先叫做"有翻譯"

唔止有栖代表喺仙境不斷成長嘅愛麗絲, 識少少日文嘅可以知道有d其他角色都係食緊愛麗絲夢遊仙境嘅角色名發音同特性

女主角係白兔, 樂園No.1係瘋帽子, 白毛中二係裂嘴貓, 紅心Q就係一律判人死刑嘅紅心女王

未入場前咩資訊都冇
同埋紅心係理論上最難既種類
d人都埋晒堆一齊行動
仲有加納好似講過心7係專為有棲佢地而設？

感覺上作者去到後期冇貨賣 12隻公仔牌吹得太大又諗唔倒對應嘅game 個尾爛爛地好似新世紀福音咁變咗個主角探討生存意義

因為佢唔係想攬炒
佢係殺左死黨於心有愧（個死黨枝槍仲要連子彈都無入）
佢想殺人之餘仲想有人黎殺左佢

簡單戈講就係佢想懲罰海濱所有人同埋自己
所以先要製造呢個亂象

+1
雖然唔係好靚但最後螢幕show up果度好正

我諗唔止斬人
睇真啲啲工具似刑具多過武器
應該係想啲羊折磨同迫隻狼開眼對視多啲

覺得佢個樣唔夠成熟
性格演到只係癲婆咁
唔似漫畫癲之餘 睇唔透果種危險

睇完先入呢個post
追齊post
套野真係好好睇
有人問拍一話幾錢
全裸監督 1話1億円
佢係高過全裸監督既
至於season 2
桜田通爆口話2022
唔知係話拍定上架

探討生存意義就冇咩野既 隻隻game都係寫有棲既成長 覺悟
愛麗絲夢遊仙境都係咁 冇問題既
中期有棲灰心到變咗膠先最燥

D game都真係麻麻
尤其紅心系列

巴士個集改到咁

故事去到12隻公仔牌就出左大問題
12隻公仔牌一次過出哂黎 但主角跟本冇時間玩哂咁多個遊戲
最後只係玩得一兩個 哂左個設定
配角又唔夠多人 焗住要畫外傳加新人去攻略公仔牌
畫得外傳篇幅唔會長 結果搞到D遊戲規模變細 冇哂最後大戰feeling
最尾仲衰 加左幾個外傳終於多人同集結 可以合作/對決
點知最終戰淨係男女主角玩 Orz

其實覺得啲人設同場景真係還原得幾好

但都係強烈建議再睇埋漫畫
不過真人版都係想睇第二季
好想睇佢地點拍人頭game

接受唔到羊捉狼個度仲諗住睇張太會點為左條女出賣佢地 點知最差就哩個game，整死埋金毛仔

漫畫最後有無講整堆game既幕後黑手係咩？

如果係講漫畫 一定首推噬謊者
好希望佢出真人or動畫
噬謊者10為滿分
今際之國8分 衰爛尾
賭博默示錄7分 主角d戲搭救
朋友遊戲5分 真人仲悶
Liar game 6分 不過不失

仲有個冷門呢類 7分左右
誠如神之所說 得漫畫

誠如都有7分

點解水雞會打得贏個紋身佬

武術世家來喎

Gantz

紅心7會唔會係羊哩埋晒就唔會死，最後金毛出左黎先game over

我都係咁認為

即係點

劇根本大部分角色改嚟都多舊魚
套野係好睇既 題材正同場景拍得認真
但睇返漫畫先發現佢改動完角色又唔通順
好無謂

liar game crossover spec
我覺得有點類似

都一樣爛尾
8分爛尾都已經比多左有栖

點睇都係賭博默示錄好d

Gantz電影7過龍珠真人版個時比佢食到death note 個期先做到真人版如果唔係狗也不屌

我都係咁諗, 果幕係咁克意Show多次個遊戲規則出黎
我仲以為只要羊呢埋唔出黎, 就可以全員通關

應該唔會全員通關，因為一開始寫只係狼先可以過關，除非有方法將所有人變狼

啱啱睇完想問有冇講明有第二季定點？

個紋身佬仲要本身係中二廢青

唔知用鏡令到狼望到晒啲羊可唔可以

套劇講到主角強項係階磚咁嘅 反而成日崩潰唔似心理強喎

佢唔係心理質素強
佢係捉人心理強
即係佢識代入用人哋個視角思考

呢個有真人電影喎

暫時睇到第五集好似無咩咁描寫 等我睇埋落去先

睇完漫畫反而好想睇紅心k嘅比賽

唔帶槍可以係入場rule黎,點解會話係bug, 另外死左果條只係手下,唔係好朋友

冇睇漫畫 只睇左4集 Netflix
其實都幾一般
但係想屌條女

係咪漫畫完左都冇出現紅心K既比賽?

Showing Top 10 Movies & TV Series on Netflix for December 14th, 2020

Global Top 50 Movies & TV Series on Netflix
5.Alice in Borderland (185 global points)

全世界第5位
成績十分好
實拍season2
不過會係等山崎拍完Kingdom之後既事

K得紅心冇出

推一推

漫畫剩係得一幕show 心king飛船吊你癮

希望作者出手整d新game

出左續作 第一隻game就紅心9

其實Netflix戲情係慢
最慘係佢個飛制一噤就10秒, 噤飛制既話會miss左好多野
不過最近 Netflix 出左 1.5x 速先睇哂
不過不失啦

張太同紫吹都無出來，都死左啦⋯⋯規則講左得狼可以通關

個設定好似有啲唔合理

明明個setting係派牌人同玩家對賭，如果派牌人次次都設計啲玩家一定死嘅game，玩家咪輸硬

套劇係有趣味既，但好多位唔太現實，覺得好膠。例如個紫吹一出場好以乜都知，但幾條友完全唔好奇點解有個咁既人出現同佢地解釋咁多野。張太重傷都可以打贏紫吹仲可以令佢出唔到任何聲。仲有佢兩個段床戲唔知為乜，以為紫吹係有乜機心先同張太上床，但原來佢真係鐘意咗對方?一路睇都有好多疑問。

其實我覺得唔關事
佢show多次只係想更加強調玩弄人心果part
開頭大家都走來走去殺人
去到後期大家諗真左之後就開始自己呢埋唔出黎想主角通關

應該得一隻game

其實就算睇漫畫，扑嘢嗰度都係因為今日唔知聽日事，搵人扑下放鬆下

D人頭牌game好似吹唔掂咁

同埋紅心queen
最少都 男女主以外既人（or主角周圍）
會因為男女主game入邊既決定 會影響佢地條命
咁樣做final game 先夠爽 依家個尾on99

邊一條女
靚既女女係後幾集先出場

囡囡定仔仔？

女主啦 細粒大波

幾刺激
就算睇過漫畫 記得內容都好睇
隻鬼果度 大隻佬見住自己個fd比人射
都要慢幾秒先出
唔知做咩

女主有時真係好壯下

粟田 果個演員似路人甲多d

佢心目中得一個fd

鬼佬都睇？

有無人知點解最後一個game 女巫要不惜自殺黎設計遊戲?

但佢咁做搞到更多人死唔似係內疚

哦 基友
賣帽佬

班仆街內鬥唔關佢事
女巫自殺係可以令全員生還通關既設計

唔係心Q一定要其中一個死咩

係但佢呢招係有機會殺晒所有人都無人估到,不過上面有都巴打解答左,其實佢係想大家都有機會贏

女主 引主角朋友上床條女 水雞 安
呢4件

53個國家都入Top10

法國第4位
德國第3
西班牙第7

其實個名已經劇透左,
如果你搵支那譯名 仲明顯

個名
即係Alice係幕後黑手

岩先睇完 真係好好睇

想講乜就講啦 明就明唔明就算
個名劇透咗邊撚個係幕後黑手呀

痴左線
親手比個假希望大家活下去，點知整到自己滿手鮮血

柴吹麻麻地

係show 下半奶咁叫ok

紫吹好撚淫

安對淫腳都好正

最正應該係個安

安好撚正 高瘦大波長腿 但無泳裝look

真 其他人好慘..

因為佢都痴左線,自己都想死

水雞睇劇照麻麻
但劇入面幾正

可能性格都有幫助

水雞個演員完全細路女feel
Ok但無咩特色

個樣好似後生果陣既阿Sa

同感

佢仲老過安

不過整體正呀sa好多

演水雞男版果個係咪拉打zi-o 個時劫者

Gay test.......

苣屋同安個選角嘅身高應該調轉

睇果陣完全唔明個個都唔想做狼 點解唔直接俾紫吹算 明明紫吹都唔想死

漫畫第一部結尾都未講
依家出緊第二部唔知會唔會解話

Google d 相唔得，不過劇就正

巨人真人版個look嚇死你Tim

比d幻想空間好喎

佢唔算靚 但大波+淫

佢割返個雙眼皮應該已經好好多

你睇哂就明😂

應該要有呢段戲，唔應該拍片交代

不過呢段都係某個人物外傳出既
劇入面拍片係溝埋正傳某一集黎改
改得冇咁好

電燈果關 漫畫有棲冇參與，主要係俾安show off，佢強項就係階磚
階磚主要係玩計數、邏輯、推理、常規理性
劇改到係test 有棲能力
巴士果關又係外傳，想帶出某個公仔牌人物，原本係冇男女主
所以劇撈埋撈埋 淡化晒有棲真正擅長之處 - 代入對方心理同立場

4重加密先做到唔劇透

真人改晒紫吹性格

俾射射個條友擺明唔係佢fd啦
佢條𡃁咋嘛 死咪死

漫畫三個人做比有栖過關呢幕最深刻

最淆果個係帽匠，整海濱出黎為咗做王
俾假希望人 同時其實係安慰自己唔洗驚 會有辦法離開
最尾做到痴咗線，又覺得唔想再絕望落去
當希望係假既時候，只有死先可以遠離絕望

我覺得係個嘴出事

利申：石原里美個type 都係一般
利申2: 新桓結衣世紀第一

漫畫呢幕仲感人

係冇乜腦
漫畫係睇唔過帽匠因為絕望 為假希望變晒成個人 而想解散海濱
劇既原因改到係壓唔住武鬥派，但到頭來自己又將錯手殺帽匠既心情發洩喺海演到，本末倒置

誠如有啲Game都ok
但計埋劇情一定得3,4分

噬謊者有咁好睇咩？我覺得Liar Game已經好好睇

（做下伸手黨）
如果想追返漫畫可以去邊個網有䌓中追？

要等佢換彈？

未來都先係心Q 唔知心K會點 仲要有人通關喎！

係超好睇

我估應該係女人所以先Q姐 可能實力係最勁

1. 佢地個樣好好奇架wo 不過隻game就黎開始 佢地都黎唔切問佢咁多野啦

2. 腳傷姐 一個男人上身壓撚住個女人 佢都幾難郁到

3. 呢個係跟漫畫

咁睇埋呢套睇吓先

新嘅！？

十月新連載
RETRY

OK!!

重點係個男主角點知咁多野
依段睇到一頭霧水 任佢up

呢套野話就話以心理為主 男主係擅長心理game
但佢d代入對方心理 其實真係9up 9估
得兩個原因 一係有棲太勁 一係作者寫得唔夠好

仲要唔係某二人組通關 即係仲有勁人未講
第二部Boss應該係呢個勁人 或 二人組（兩個都係擅長紅心）

下
漫畫佢都係一開始就搶隻狼走架wo
點會唔想生存呀
我覺得佢係毒氣列車死過返生之後就對生命充滿返希望
其實佢漫畫呢幕仲bug啦
上一秒見到有栖仲想搶返隻狼
下一秒就話沒法做到
真人版反而合理好多 起碼佢俾張太禁住搶唔到
去到最後一刻唯有放棄

漫畫人

無啦啦幫條友洗白殺人都好多苦衷咁

係 成枱工具唔去試下拆頭盔

即刻跑開on9

真人版改到係有機心同張太上床
男主佢地三個原本就好朋友
有乜事上嚟死先一定揀紫吹
紫吹就明顯借上床收賣張太心
又係咁講啲野離間張太同另外兩個
想張太之後會企喺佢果邊
唔係鍾意對方啦
但點知捉迷藏個game張太竟然主動俾男主生存
紫吹咪驚訝唔再掙扎
放棄攬住張太死

我理解係咁
漫畫就完全另一回事

唔明點解外傳係心J唔係心K 話曬都叫出咗兩個新嘅人頭牌

法國上升到第2位

exactly
真人版佢掙扎到最後一刻先放棄我諗係俾佢地之間既兄弟情感動左所以決定捨己成人

睇到第5集

btw 有個位真係要吐嘈
玩燈果度邊會有人咁撚on9 走去用手摸個電線

OK THX

尋晚煲完先知原來漫畫都出咗續作
平心而論我覺得中譯個名真係好聽啲
前後有呼應到愛麗絲夢遊仙境呢個neta

真人版要話比觀眾知真係有電
雖然真係好on9
同埋唔知點解個人通左電但係d水唔跟埋通電電死哂d人

出得好慢第一隻GAME都未過已經最新話

岩岩追緊第二集

想屌OL

套野拍到主角好廢
除左紅心 7 覺得無解同一開頭果個要靠記憶真心難，其他 game 根本一講rule果下就諗到，但拍到主角好似唔多掂咁，講到佢打機天才咁，但分析同推理都麻床地，特別係燈泡果關，主角一開始竟然係想靠估

講真, 第一部完得咁靚, 再出就爛

紅心7 係有解的
漫話有暗示但電影冇

其實有budget拍 題材中，一定會hit得起

之前好多日劇同電影喺global發唔到圍
一係非netflix開水拍，場景cg唔夠人砌
一係題材唔吸引，揀埋啲文戲 劇情嘢去拍
或者揀動漫改又揀啲非寫實世界既題材
搞到成套野太acg，成套都玩cosplay咁
呢啲野點會岩global口味

日本明明有咁多刺激題材既漫畫可以用
係佢地自己次次都hit唔中啫
之後應該同netflix合作拍多啲呢類野或者zombie野
加日本街景呢啲完素 如果肯咁玩
大把野日劇可以hit啦講真

幾時先有第二季？ 幾好睇

尤其紅心10就發現
成套野係強行全體智商-200
去突顯男主「過人」嘅心理
所以個遊戲明明唔複雜都可以死成村人

水雞皮膚麻麻

呢part我覺得唔關男主事
栗做錯事想搵人陪葬
或者勇武派殺哂所有人就知女巫係邊個呢個套路都正常同估到會係咁展開

如果要全部人全身而退就難d，好似苣屋呢類性格既角色玩呢個又會太簡單

噬謊者不論啲games同打交都係一流，好撚痴線

其實係咪照鏡？？
我見有栖入去塊鏡到仲以為佢諗照鏡

根本管理員整左無解既game都係無敵，變左點都有玩家死
除非得一個人玩就話姐

上wiki睇返啲設定話
原來魔女狩獵本身其實只係心5遊戲
不過賣帽人死咗變心10

上面post 過漫畫張圖啦
參與人數係無限制
即係可以係一個人玩
如果假設所有game都係無限制人數嘅話 (開生死門, 摸燈, 狼羊, 巴士, 魔女) 一個人玩仲易過

張太噤住紫吹 我仲以為係想死之前執多劑

我出左先發現漏左一下，sor 鳩

漫畫係咪好過套劇？
套劇睇左兩集麻麻地

紅心7個發牌人咪死硬？
發牌人要所有玩家死哂先贏

所以紅心J 就限左一定要廿個先開得驚

紫吹本身就已經係好有機心
佢生存目的只係想返去原世界
繼續坐返佢果位
而佢個位又係靠上床訓返嚟
張太應該係知道條女咩目的
扑緊果時無啦啦回憶老母獻身比邪教
覺得紫吹同自己老母好相似
但又拒絕唔到呢個行為
所以不斷一路扑一路口噏噏咁講經

我覺得紫吹離間到
有幕MK仔搵去酒吧搵戒指遲咗返
張太喝撚著MK仔嚇到MK仔一時不知所措
但係到遊戲又轉軚

唔係入到去先知玩咩花咩...

痴撚線 J錯水雞

睇哂
水雞照j
有冇其他netflix日劇推介

想問下第一關開門漫畫同劇係咪改好多
其實紫吹飛個牌出去或者學生妹開門衝出都會比雷射射穿,咁仲洗乜諗邊隻生/死門,呢2下提示仲明顯過走火路線圖

無追漫有冇巴打記得解答下

屌你老味果個光頭係原來世界係宅男作家
去到個resort 變左用劍高手

其實有冇人諗過如果一開始一個game都唔玩，唔入去遊戲裡面，咁係咪永遠唔洗續VISA。

加上背負唔到3條人命

人頭牌唔係
今季最尾都有SHOW 到

果度對劇情唔重要
比個畫面同解釋比觀眾知

唔關你係咪開始左隻game先要拎visa事
而係你係呢個世界就係要visa 所以就算冇開始game你冇visa都會死

邊撚到高手 姿勢錯晒 鳩fingfing

12點即死

劇入面冇講識唔識
可能佢本身識玩劍呢

見佢撚得幾型
咁撚大把

直頭唔同game 不過都令到張太燒親腳
漫畫第一隻game梅花三係神社玩抽籤

嘩原來漫畫都有續集，係咪新連載？
見佢漢化得幾話

係，好似好好睇

用咗一日翻睇返成套漫畫，以目前進度講，劇其實改編得還可以，只係啲人物選角冇魅力（唔係講女正唔正，係日劇嗰種膠味又冇性格）
但單純講通關遊戲，劇CUT咗同改咗戰，漫畫會豐富好多同精彩好多

咁都叫有解？似叫不切實際多啲喎，唔組隊都排除唔五其他人過黎既可能性

睇完Netflix
而家轉睇漫畫

心J喺正傳

心7應該冇發牌人
心Q話專為有棲佢地而設

兩日追晒

d女角好正
海濱d女好正

劇個結尾其實好鳩 加納成個癲婆咁
漫畫震撼好多

睇左幾集,
唔知點解D人D智商/反應好似好差咁
已經玩左好幾場
都可以完全冇準備/道具,平時淨係識食同瞓
得銀髮個個有電槍用下
準備下刀仔防身都好呀
有事起上黎又睇下先識郁
咁撚樣唔死都冇用啦

睇唔睇埋漫畫好
我發現睇電視版震撼好多
但點等得切幾個season

原作漫畫正傳冇呢幕
外傳有隧道game 但主角唔同

正傳冇隧道game

個4眼佬幹部最後唔見左嘅
唔通佢會係第二季再出？

Model嚟

劇入面間唔時加回憶都幾悶
海灘個紋身男原本係宅男 紋了身變懶勁的揸刀武士成件事幾odd

話說水雞某幾個角度個樣好似黑島結菜,但戲外又無咁似

啱啱開始睇 見到上面好似好多劇透咁唔敢碌

第一集提示太鳩 近乎無提示 賭運

第二集精彩

第三集又亂鳩嚟 為死而死

第四集 幾有趣

設定完全唔合理

蒙面已經可以破解face detection
求其搵塊鏡已經可以反射激光
贏第一場有三日時間竟然唔揸車有咁遠走咁遠

1. 破解黎做乜鳩都入左會場 除左玩game仲有咩選擇 蒙撚住塊面直頭解唔到部機玩唔到game

2. 呢個唔係普通激光wo個激光咁撚勁 建築物都可以穿透 鏡唔好玩啦

3. 走極都係係果度

條友一定未睇晒
一係唔係用眼睇

蒙面咪行得返出去個會場

咩光咁勁？喺室內都射到人已經唔合理

正常人都會試吓走，點會仲喺度玩遊戲

頭幾集已經解釋左好多啦啵

更何況唔係現實設定既劇點解要用常理理解

完全投入唔到班人連試吓逃走都唔試，根本就係on9

都唔算高手啦
同水雞對峙嗰陣拎把刀fingfing下仲要敲地下，真係唔怕崩口

行返出去會死喎 有冇睇

咁唔合理就唔好睇呢啲 成套嘢都唔合理啦 你邊會無啦啦穿越去第2到

個fd對腳咁佢哋點走 啲車壞撚哂用唔到 佢哋又唔識整

贏咗第一局咪有三日比佢時間自由走囉，你有冇睇架？

得個地下係真 四面都係靠cg
youtube 有片講點樣cg

第6集咪講左

都係個句

啱
應該dum低張太帶埋條女遠走高飛
連登仔都日日做行路撚
做得主角點會冇儲備糧食行三日都唔掂
行出東京一定可以直接過關啦東京點解冇曬人wfc
之後走到23區之外俾激光射死

隨着激光武器產生能量越來越大，現代化工藝上產出來的鏡子會被瞬間融化掉。

但這並不是說鏡子永遠做不到防禦激光的能力，只是現代化製造工藝還無法滿足實戰需要而已。

雖然套劇係ff
但冇惗過2020年重有人ff用鏡反射激光

出去搵人幫拖都要啦，仲玩遊戲真係on99

我覺得喺室內都有激光呢吓仲on9
貫穿全棟十幾層石屎？

Okok
你岩

出去邊度搵人幫拖
車又冇 走條撚咩
東京幾撚大呀 佢地係大廈上面望到幾遠既地方都係熄晒燈同冇人 就知絕望到冇可能離開呢度 加上其他玩家都同佢地講唔會走到同一定要係咁玩game
走你老母

你都係睇返國家地理頻道啦 夠晒make sense岩你

依個真呀連最基本既大逃殺故事都知逃亡先係重點，一係就寫到成班都中二病遊戲腦
最唔開心既係班演員做得咁好但d遊戲重衰過saw後期

1個fd腳傷需要休養 從其他人到得知要keep住玩先唔會死 冇車
咁你想點樣逃亡

唔出去點知呀，做咩試都冇試就去玩遊戲比我感覺佢地好想玩遊戲咁

d game咁好玩我都想玩啦

唔知有冇咸濕game
紅心♥️要誘惑條女返黎扑野
或者葵扇♠️ 用暴力強姦

所以點解日劇永遠都及唔上美劇嘅影響力，而家仲比韓劇爬頭

劇情咁on9，好快變小圈子圍爐片

套戲真係得頭3集好睇
後面好多講故佬 可能想清晰交代成件
有時啲感情戲太撚長
我一路睇一路忍唔住飛

Signal 邊有可能同過去嘅人傾電話啊
咁唔合理 得on9仔睇

你真係唔識睇劇架喎
設定可以好誇張都冇問題，但設定入面發生嘅野要合理先得架

咁marvel dc 咪唔洗睇

感情戲最大問題係好生硬，睇到好尷尬

係啊 我都係咁諗
心諗個個睇落感情就唔係好好
好陌生嘅笑
山崎賢人啲戲都麻麻係感情線

第四次對住土屋太鳳 心諗屌你悶唔悶啲

剩係東京就有4個香港咁大呀，3日無車無裝無糧乜都唔知又可以隨時被殺既情況下點行出去呀

咁可能唔係成個東京都係遊戲區呢

笑左你個反應 條友真係弱智 咩都駁一餐 enjoy下人地用咁多心機時間改同拍唔得既

唔係遊戲區就無辦法延長visa

btw 係就係成個23區都係遊戲區 姐係佢地能力範圍內 3日最盡都只可以留係東京都

調番轉黎講如果要加插一段玩完遊戲要3日內逃離東京既劇情，之後發現得個吉再返番東京玩遊戲續命，成件事就on9到極致。

唔on9
佢哋想走先合理呀嘛

唔需要理佢係咪bug
本身發牌者就係想整死哂所有人唔俾人clear

你on9 啲

學緊上面條友
洗唔洗劃公仔劃出腸呀

無睇名 疏
因為睇哂漫畫所以神視角覺得佢由一開始講既野都係on9

漫畫係咪有新一部? 好唔好睇

講真 如果套劇成程都係拍佢地鳩跑走難既話
我寧願睇佢地玩game

睇下女同當大逃殺睇咪算

就算冇睇漫畫
男主佢地首要目的點都係救自己個fd先
仲要聽埋紫吹講 + 見到條友visa過期俾嘢射死

絕對唔會係想逃走囉

佢地都想透過遊戲收集情報 周圍都無人問重走去邊

暫時覺得唔好睇

直情離開埋個範圍，話鳩知佢有冇VISA
定係全球都有死光射撚死佢地

離開得到仲有人玩？

幽遊白書都拍真人版
同呢套同一個製作

其實有無睇
已經講過有人渣船出到海中心比激光射死左
行到出市區出面係樹林黎

唔好為駁而駁啦只會顯得你智商更加低

呢幾日幾膠
玻璃碎加大刀 都比水雞combo ko

劇情需要
後尾都有講有人走左佬

水雞本身贏到老豆

大屠殺都知係現實世界
代入番d 角色諗下 去左個咁既世界 點同

致命一擊

日本人本身好鍾意守規矩
其實應該有更多人想走/唔想玩而死，冇必然拍出黎，用情報交代

成個東京得番幾個人真係好好feel

入到beach有影到主角周圍問緊人啲情報
有人話見過有人搭船離開東京
結果一離開港口就比激光射死左啦
你有冇睇套戲架盲撚
仲死要拗

堅
比著我一定入武鬥派 強姦哂D女先
三吉一定走唔撚甩

條友自己盲撚 話人唔合理
就算未到beach之前，第一集尾
班主角已經見到個頹西裝佬唔理visa過期，
後果係皇天擊殺死啦
親眼見到呢幕仲可以點走，走咗唔玩game點生存
走完喺某個位，由得visa過期等死呀?

話搵塊鏡反射激光仲好笑
望住條激光一野隊爆人個頭，
然後話點解唔搵塊鏡反射

同埋一開始乜都唔知更加唔會假設離開東京就會冇事啦
反而會覺得周圍都係咁
就算係想走，都係一出23區就係荒野，即係其實半日都唔使你就要返嚟
咁之後用對白解釋好過嘥篇幅一來一回啦

災難求生片，fail既路線通常唔會拍
睇完一定會覺得浪費時間唔知睇左乜
然後又會有人屌：都走唔到既，比我睇做乜9

睇完覺得前面好睇 後面講以前人生個啲野有啲頂唔順

還好 真人版演得尷姐
漫畫之後d大小關卡都係咁
起碼係中途加插 可以豐富敵人背景 信念
唔似鬼滅係敵人死後先洗白

有無諗過武鬥派唔收你

唔收毒撚

屌 條柒頭我之前一早完全封鎖咗
特登開無痕睇下啦 講d野真係冇腦
淨係開頭匿廁所 下一秒成個涉谷冇晒人就知唔可以用常理去諗啦

呢套出真人好難喎 如果照跟漫畫造型似cosplay

武鬥派兩大癲佬係現實先係毒撚
一個俾人恰 一個真毒

佢地一開始都冇車 點逃
仲要佢地親眼見到有人因為簽證過期而死
都唔會夠膽放棄玩遊戲啦

三吉對腳正撚到我一路睇一路噴精

波腳樣都有

睇完有d 唔明 佢最後講發牌者要自己整game 同參與
要gameover 即係一場game 既參賽者要死哂先有得攞簽證

咁點解馬面人個場d 馬面佬（發牌者） 仲係到慢慢行 又要扮到好似ai 咁 明明佢殺唔哂佢都要死

個人覺得馬面都係參賽者
慢條斯理應該就對自己身手太有信心+太中二病

自膠 佢有地圖係身應該係發牌人

佢個馬面視野窄，其實睇唔到地下，要小心行

同埋佢有2個馬面，一個守陣地
出面個個拖夠鐘班參賽者都死
跟本唔洗急

同埋我覺得整到佢哋好ai係故意
如果一路都好真人，同參賽者一樣咁慌張
除頭罩果下就無論劇中角色同觀眾都完全冇feel

竟然無得睇佢著bikini top

佢唔係用刀高手 佢係有武器嘅癲狗
原漫畫都係靠佢唔熟武器水雞先打贏

應該係其他葵扇嘅參加者
原著得一隻馬面 仲要負重 所以跑唔到

其實佢地應該唔係發牌人，因為如果 player 輸隻 game 係話全棟學校會爆 咁發牌人都 gg

冇睇漫畫唔知
見佢唔似平常人咁尻砍
但係砍咁多下都唔中都知膠膠地

覺得唔譯返彌留好啲
我原本都估緊佢哋點解會入咗呢個地方
而家一睇個名就知咩事
懸念減咗大半

無睇過漫畫 但呢套推
Netflix岀品既劇係高質啲
唔知有無人睇過國王遊戲
內容又係幾似 又係講緊人性
只不過國王遊戲仲血腥
韓劇真人版既欺詐遊戲都唔錯睇
第三集佢個矮仔fd由開頭被問係咪會主動為咗朋友死到最後真肯犧牲自己換有栖條命個到睇到眼濕濕

有個位唔係好明 彈剛係海濱話要集齊哂啲牌先逃岀到唔係呃人既咩? 但苣屋又要草齊返啲牌 最後未來(黑色長髮妹)話賭上人頭牌去玩第二輪game 咁係咪啲牌其實係有用?

睇到最後估唔到加納未來原來係幕後藏鏡人

廢極都叫做劈得死隻豹嘅

玩家(規則唔同) 或者 發牌人都好
真玩家輸既話佢都係必死

韓國liar game叫咩名

라이어게임

啱啱睇完

我覺得漫畫果個苣屋心計啲同型啲 真人版果個成日未瞓醒咁

漫畫係醒目樣 真人版係不屑樣

第二輪係JQK人頭牌
第一輪數字牌

所以話毒撚癲起上黎 連自衛官都管唔住
香港其實仲有救

苣屋同九頭龍都揀得麻麻
都唔知做唔做埋方塊K好

你唔會估到的 所以譯彌留係冇問題

彌留唔係解就死嘅狀態咩
咁姐係係呢個世界嘅人都係發生咗某啲意外
昏迷緊 就死又未死
遊戲就好似生存意志咁 玩贏就可以醒
輸咗就正式死亡

如果有睇漫畫會明我意思
真人版要睇心Q演成點

咁下一秒佢救苅部就唔make sense

我覺得佢feel到金毛有料先救

因為去到beach佢見返主角，知金毛死左話又係你呢d垃圾唔洗死
睇得出佢欣賞金毛

我又覺得佢唔係真係話救人
只係佢目標係殺鬼丫嘛
咁企得返起身囉 咪去打鬼囉

漫畫版就話佢玩完紅心9
再背負唔到多3條命姐
真人版為上位俾人屌
入到game為生存騎張太
last minute先放棄太牽強

仲要一刀秒

我想問一問日本人係咪平時都係咁弱智衝動，好多日劇都係咁

佢有啲似關智斌

佢用果條友黎浪費隻鬼D子彈之嘛
射得7788咪出黎同金毛夾手夾腳打柒佢

角色定位黎姐你睇TVB吳卓羲果種咪又係咁

改得差
粟國原本未咁快登場
變做另一隻大隻佬
大隻佬箍馬頭人頸頸
苅部手都未郁 第一眼就睇穿 馬頭人有某個手段反制 即刻叫大家走
漫畫苅部係智勇雙全真男人

有佢咁大隻就好了
劇入面太瘦
賣帽人又係，粟國又一舊肥豬肉咁
水雞係體能型 劇入面改做靚女都ok 係瘦過頭

賣帽 真人成個大飛哥咁

漫畫係苅部諗策略

係呀 我覆緊上面話佢救苅部

有冇人睇水雞踩玻璃碎睇到自己都好痛

原第一隻game都係靠苅部既勇悍
馬頭人又係靠苅部既膽色拖住，佢一下槍聲就知有棲冇事+睇出馬頭人有殺手鐧
好撚醒 唔係純粹屈體能
劇改到係粟國carry

負評嘅係咪駁唔到

跑左一半時間都仲可以推車推番轉頭
主角又唔係體能好勁

btw 隻豹應該比個個人吉死左

睇埋漫畫
金毛仔fd
主角廢柴

想知有冇露點情節？

一層member都係睇到㗎 唔想劇透要4層

套野係唔錯既

但呢類劇情都有個問題，就係個結局永遠都係格硬黎

作為日日打機無運動嘅宅男 去程一粒鐘跑8k 都唔難嘅
但回程抬住部車 再入油 揸返架旅遊巴過去

有 帽匠

睇戲唔好駁戲

幾好睇套野
實有人屌 劇情同漫畫點點點

但d 製作大到
d 角色又正

睇到第三集
其實係唔係無解
唔明點解等死都唔拆左個頭盔佢

都啱嘅 反正都決定咗比條命有栖
其他幾條友應該試下暴力拆頸圈

條女明明唔想架
西痕累事
唔群埋個跛腳毒男咪冇事囉

佢應該係想拉攏張太先俾佢屌反正都唔係第一次
不過撞正紅心7個game本身就係揀一個生存

下季一定要拍水雞除衫嗰幕

邊忽牽強
佢到就死果幾秒前仲俾張太騎撚住郁唔到
最後佢見到張太喊個樣好明顯係俾佢地兄弟情感動左

咪就係 紅心7果關 我覺得劇集拍得好過漫畫好多
交代得好清晰合理
漫畫幾格就帶過 紫吹明明見到有栖個背影話應該活既人係佢
點知兩格之後 就係度喊話做唔出
心理變化快撚到
最後3條友死撚左 喊既畫面淨係畫左兩格就直接飛到去主角若無其事咁已經去左出面

紫吹比上司屌博上位係真人版新加嘅設定
苅部嘅求婚戒指印象中都係漫畫無嘅
佢哋求生嘅理由越多越強
到最後被嘴遁說服犠牲就越牽強

岩岩睇完netflix D囡囡好好J
BTW, 真係諗唔到紅心7唔死人解法

冇解
好多game都係設定到只可以一人clear

劇有到改得非常好既係
韮木條撚樣應該真係死咗
點解咁估係因為
原本粟國贖罪 同 解心結都係喺 葵扇K到
依家似乎係要粟國殺死韮木 當贖罪（不過解心結都係做唔到）
粟國武力最強，一定殺得死韮木
加上粟國同賣帽人講就快壓唔住韮木武鬥派，某程度都係迫癲賣帽人既因素
所以粟國殺死韮木係必然，死咗係好事

而漫畫入面，韮木係智力型
初見有棲時都有表現出係有d腦、再之後既梅花K都有幾大既表現
但除此之外仍然係個唔知做乜撚野 彈出彈入TK既搞屎棍
劇入面韮木冇show過任何智力，只係單純一個on9中二柒頭
咁邊個代替韮木玩梅花K呢
係白毛
原本佢唔係同主角一行人一齊行動
依家結尾睇黎係白毛入隊玩梅花K
成件事會睇得爽快好多

粟國就應該唔會死，要解心結
葵扇K原本係外傳，但都幾好睇，新角都唔錯
假如兩季做唔晒，應該會做埋
咁作為最強武力既粟國必然唔可以死，唔係就冇其他體能型夠料打葵扇K

真人劇粟國中左咁多槍
衝入火場大爆炸都唔死講唔通wor

理論上紅心game係玩人性、信任，唔係真係要葵扇game咁要死人
而漫畫心game有提到既有心4、心10、心J、心Q，呢d理論上真係可以唔洗死人就過到
所以心7未必冇方法
上面話鏡反射有機會係解法之一，但唔知邊到搵鏡

佢借咗漫畫打葵扇K呢段，結果粟國就冇死既
漫畫粟國有句 個天都殺唔死我 冇野殺得死我
粟國先係親生仔

可能真人版又改呢
睇落中成4 5 槍
除非打中哂手。之後話佢體質異於常人

入面係有醫生，切腳後完美止血既程度都做到，區區幾粒子彈唔係問題
依家第一季，最多都係改下角色設定，冇新加原創角色
按同樣邏輯，假如粟國死 但又冇新角色
現存體能型得水雞、女主
冇架喇
除非唔打葵扇K
但套野咁收得，做三季都好可能

睇左小小漫畫
紫吹好撚正
咁早死真係可惜

三吉都好好j

漫畫靚女大波 冇乜機心
劇果個變到淫 重機心

同上司後入正撚到
三吉對腳加埋個黑超造型

紅心10個發牌人有落場玩
會唔會紅心7個發牌人都有落場玩？

其實真正既羊係發牌人
殺左隱藏既發牌人就可以end game

紅心7 呢D game好撚無聊純綷係到鳩整死D人

本身覺得似liar game 後尾結局覺得似maze runner

真係拍葵扇 K 的話，冇理由唔搭埋 心4, 葵扇 7
咁又拍一季

拍劍心個陣d演員個個操到好好打

屌睇到我喊𠹌咗

係 心4都感動既 葵扇7食正女權
一隻game 做一集
反而做三季我驚唔夠內容
佢原本唔cut第一季d野就有可能做足
如果得兩季又唔夠喉 skip晒d game
呢套又唔覺意爆撚晒紅
所以都有機會
問題係咁多外傳、正傳唔關男女主事
依家劇又撈埋男女主一齊玩
唔知佢點改
加新野其實都ok
第一隻game原創都整得唔差

漫畫純粹係閪痕想扑野
劇係有預謀咁勾引張太

痴撚線 行雲流水

本身睇劇唔明點解叫今際之國，睇到漫畫結局

希望第二季好好睇睇

劇入面果個巴士洪水任務好鳩
正常人有打開機就知
0 distance
主角仲要機痴
我打開機 睇就知佢地錯左

坦白講，麻麻地
唔知原作點，呢套入面啲遊戲設計到好無聊

我睇到好緊張

姐係design game果陣要留一個方法係可以全員生還通關？